百威亞太重啟上市，擬引入新加坡主權基金為基礎投資者。

外電引述消息人士指，上周四（12日）宣布重啟上市申請的百威亞太，正引入新加坡主權基金GIC為基石投資者，投資約10億美元（約78億港元），最終金額仍有調整可能。事實上，其保薦人摩根士丹利曾於7月首次招股的新聞發布會上表示，「我們無需任何基石投資者」。

有接近消息人士指，百威將於星期三（18日）開始招股，30日掛牌，摩根大通和摩根士丹利為上市保薦人，市傳百威將削減逾半集資額至50億美元（約390億港元）。

咁多位ching 有點諗法法

915國旗行動好成功!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

cap水失敗又想再黎

其實報紙無需要放大個主權基金
講到尾都只係一隻Fund 好多stock都有hold
係HKMA表現差

上次隻搞物流果間幾時再返黎

D資產冇人買！又想食回頭草！當香港人水魚

人地澳洲業務賣左比asahi

太缺錢 上次又要貪又唔肯頂硬上
依加咁既環境都仲要上

唔好講咁多，回返上次嗰$100比我先

上次抽個班人淨蝕手續費同利息。

上次比佢玩完
不了

見佢12號入咗紙

果隻吸引好多

有咩咁吸引呢請問

百威最新上市價市盈率約29倍，對比兩大啤酒股潤啤 （00291） 、青啤 （00168） ，潤啤最新2019年預測市盈率約57倍，青啤預測市盈率約34倍，百威估值較兩者都低。

百威早已謝。

29倍 食撚濛左？

深企自己深圳都無人飲。
(利申旗下重有乜就唔知)